辭職通知

你返庇護工場？寫得咁清楚仲問姐係點

頭7日 ，1日通知
頭1個月，7日通知

係無寫明情況下

咁你咪返多日囉on9

唔係頭一個月就可以即日通知？

合約寫左？
無寫就跟勞記

就係唔想返🙄

辭個職都柒吓柒吓。

一係返埋果日 真係唔想咪由佢扣囉 都係一日姐

搵返份合約睇啦

佢話扣你今日糧定除左今日仲要扣先
扣你今日好正常，你都無返工
你份工月薪計架嘛
你今日都射波

去定搵勞工處備案

你今日（4月30日）唔返，咁呢個月（4月）扣你一日，係唔係好正常呀？

樓主弱智？

正確 試過無合約 要我返多7日，唔返就扣我7日錢
之後照跟勞記例比佢睇，最尾無扣過錢

鳩估樓豬係MK仔